話說連登個beta app推出咗「不推文回覆」功能,請大家善用

啲3毛五毛分化乜乜柒柒post
想覆佢地請記得用個新function
唔好幫佢地推post

傳送門

推

連仔真係要做風雲人物
獨立後銀紙一定要印佢落去

我上咗10hkg都唔知係咪開錯台
但分化POST一定唔好推

應該推多次5點半可以keep到一陣頂置
大家唔好回分化post,睇到個幫手叫人用beta app新function

瞓唔著，推多下

推下post